今日食飯果時抄牌太型，嚇走晒餐廳啲客畀人鬧

是咁的，話說今日食lunch果時見到隔離個OL好正，咁咪鼓起勇氣上去抄牌

：唔好意思，我、我想識你
：唔好意思，聽唔清楚
：我想抄...抄你牌
：你想咩話？
：我想抄牌
：係？
：抄牌呀

跟住無啦啦勁多人畀我嘅霸氣嚇到跑左出去，錢都冇畀，搞到我畀個老闆鬧

10分 期待下次既作品

咁似張家輝講屎忽龍既

哈！哈！哈！

合格

冇黃店宣傳 故事平平無奇